見到個陣扯撚晒旗咁

心諗係咪可以免費讀degree

安祥地去啦

推

首先
nonju有自己嘅難處同彩數

如有得揀dse直入 邊個唔想
我都有努力過 我都試過每日訓4個鐘咁去溫書 操pp
咁我唔得即係唔得

有人鍾意男人 有人鍾意女人
各有取向

有人適合DSE高壓模式一試定生死
有人適合HD/Asso持續考核GPA計分
各有自己選擇

啲人覺得DSE考得差就一定係讀唔到書？一定唔應該入大學？

我就真係勸啲人睇多啲書 唔好坐井觀天、活在自己嘅世界

同埋nonju入hku唔令我覺得羞恥 亦唔係後門狗 nonju入hku係光明正大寫喺hku個website

定係啲人覺得只有DSE jupas先係光明正大入HKU嘅唯一選擇lmao

nonju都用自己努力考gpa 一步一步升上去
（定係你覺得讀嘅hd/asso畀完錢就乜都唔洗理gpa自己就會好似啲警察受武肺感染人數咁自動升升升）

我唔係畀錢 唔係靠關係 光明正大咁用非DSE嘅方式入HKU 我就真係唔知啲人憑乜嘢講nonju係走後門

其實對比返我自己讀中學嘅經驗
讀完hd/asso嘅人 比起freshgrade嘅中學生
某程度上佢哋有更多嘅經驗喺接受全英嘅教學、寫paper &reference （apa format）、group work合作、使用learn portal、應對freerider、睇百幾頁嘅ppt etc.（有錯望諒）

大家雖然起點唔一樣 但最終都係為左讀大學 增長自己知識和技能 更好地融如社會
未步入社會工作就已經要開始批鬥 分門別類 去區分前門後門 真係值得驕傲

而至於hall收唔收我 唔到我話
咁我禮拜一就打去admission office問下nonju嘅學生入唔入到hku 嘅hall

而你用你認知嘅HKU hall文化覺得佢哋未必收我

抑或可能係你坐井觀天呢？

最後同宜家讀緊hd/asso嘅人講聲
祝你來年過3爆4入到U

之前以為珠海學院喺係珠海讀 原來屯門就有仲要免費

有免費degree呀

讀左等於冇讀

Degree喎

咪撚讀
師資差到仆街 學位冇認受性
利申：珠大生

more

18 分就可以有船

呢間垃圾究竟差到一個乜野地步？

33222都有獎學金添

講得好好

傻西

正喎不過無獎學金 不了
珠大第一

Ling u差啲定珠海差？
定其實兩個都一樣差？

一個4萬幾蚊一年 一個就免費 你揀啦

菲律賓大學都鳩衝啦

梗係lingu好啲……

仲曬尻咗幾年

菲大一流大學嚟（當地）